【民意調查】一句講曬，撐19定燒山

撐19
撐燒山

老蕭：陶傑點解係人渣？

睇完佢依集，真係諗諗下 唔知19點彈起，燒山起碼拍過依部大戲 叫做靠自己彈起

2面都撐，目標要令佢地和解，不分化！

人格唔講

蕭山 D 節目好睇D

打和啦 屌

y not both,
我兩邊都睇

兩個都算係咁啦，風格唔同。
起碼過去呢一年兩個都冇講過半句出賣香港人嘅嘢
不過蕭山就小氣啲，陳年私怨都攞返出嚟

大家都攰，其實唔想睇佢兩個鬥

點解一定要歸邊要分黨分派？
連登價值觀好有問題

粒尻我侵 點撐得落

次次關鍵時刻都燈到仆街
但老燒平時都算埋性分析，屌19片唔計的話

19應該好嬲燒山搭沉船

燒山話係俞崢一手捧起佢

兩個加埋百鳩幾歲

梁文道搵19 入去

on9先係度揀

公道講，燒山有幾次係好準(無燈)
1. 區議會大勝
2. 蔡英文大聲
3. 李桂華一定被制裁
4. 其實拜登當選唔可以話佢燈，因為真係造票

但宜家以梁文道為首嘅左膠都好撚憎19

7年恩怨，好難化解

老蕭不嬲小氣

梁咪同19 隻揪過

其實梁文道先係真正嘅左膠腦燒屌陶傑關於難民嘅立場，個人覺得唔算好左膠

17國語言單野點洗都洗唔甩

燒生 快啲約戰19攪個公海慈善互揪賽啦
好想睇你兩個大戰 最好搵埋碌撚世柒 打個小組賽 收費直播
由兒燈仔投票 收益就做獎金

蕭生份人真d，19成日唔講自己睇法

不過相信19唔敢參加

但19話「可以叫黑幫用手槍機關槍掃射難民」又好難撐得落

19好錫身架

同埋泛民絕對唔應該留任立法會

當時佢成個argument 極度完整

係飯民完全無得駁

點樣搭沉船？

呢兩日抵佢咁風騷bin c

好老實，兩個都唔撐
擺明兩個係私怨
何必企係是旦一邊

平時點樣單單打打咪由佢

係今次燒埋落商台嗰疊先奶嘢

Support 19

飯民自取其辱

我就唔信19會真係告鳩燒山，最多咪出封律師信
老蕭啲片座底10萬人聽，搞大佢真係好咩

起碼蕭生係真材實料，19係不學無術。
要睇就睇蕭生好過，但個啲小學雞私人恩怨就撐邊個都哂氣啦

老燒幫過手足，已贏，睇19個格，都幾肯定連最低入門擺食藍店都做唔到

19 道貌岸然，揾銀至上

幾時有咁講

n年前嘅光明頂，佢同鮑偉聰一人一句
連今日同燒山反左面嘅Henry (facebook page係無神論者的巴別塔) 都可以做證

19咁識玩，點會真係幫手足

有冇你所講無神論者的巴別塔做證證明19同鮑偉聰一人一句「可以叫黑幫用手槍機關槍掃射難民」既source?

燈死左侵侵

梁手足一週年佢有去過PP

太耐，搵唔返
淨係記得亨利 (無神論者的巴別塔) 曾經係佢自己節目度，好似係亨鏗有聲，都有提過陶傑咁講係好過份
同埋唔洗佢地做證啦搵返當日商台光明頂個archive咪證明到

或者可以聽返當年呢段先

呢啲最安全一定唔會瀨嘢咪做囉

唔可以話19不學無術
19寫散文係幾好睇
同埋對大勢嘅分析係幾準
只係好多時引錯史實，解錯詩詞
同埋我懷疑佢好多錯到七彩嘅報紙文根本就係佢啲寫手代佢寫，19邊度得閒寫咁多文

佢係香港，好易出事㗎

聽19 抽水，聽老蕭學到野， 唔同level啦
當然，有人鍾意玩多過學野都無可口非嘅

公道講句，聽19同鮑偉聰都學到嘢
不過燒山知識層面廣好多

先撩者賤人身攻擊借刀殺人

睇老蕭真係學到好多野

任何topics 佢都會講到一D 我自己未聽過既野出黎

why not both?

19 pro好多；燒山 當娛樂節目

依單野分分鐘搞出人命，點和解呀，依家19都係間中抽下水算係咁啦！

燒山諗住人格謀殺19

0:48 另一位主持指出19響光明頂講難民會導致各個國家既社會問題例如「難民可能會同黑幫槍戰」，並唔係「可以叫黑幫用手槍機關槍掃射難民」喎

有咩問題

但點解原先發表呢啲言論嘅人又無問題
當年19寸鳩菲律賓係傭人國家，無資格向主人申索南海領土，都係用中文寫，但都俾菲律賓屌到仆街

想佢哋做愛

你覺得咁樣公開講都無問題嘅話，就無得講

先撩者賤人身攻擊借刀殺人人格謀殺

正確態度應該係咁：

其實根本好多人都想咁 只不過係驚講出嚟畀人批鬥姐
我諗歐洲好多人都支那咁樣做射鳩班蝻蟔蛔 日日咁多所謂難民入去姦淫擄掠

咁真係要搵返光明頂archive

今年今日已經無心情情抽水，講真話更重要

不過大氣電波公開講又真係另一回事
即係可能馬克龍心裡面都想學中共搞個伊斯蘭集中營一了百了，但唔通佢又公開講咩

19才子不嬲都9up，燒山係咁認真評論佢d9up部分論證19係法西斯

腦燒咁都有 3 成傻鳩撐

認真便輸了

我覺得係19特登講到個語氣曲直難分咁，介乎認真同反話之間，係想等你捉佢唔到

真呀 老燒捐左好多錢

係口臭者

你做咩咁遲先入黎

19高質好多

19曲姐，但立場算鮮明

兩位都係才子，兩位我都鍾意，打和啦，Super!

我信佢本人係偏黃 淺黃 暗黃

但佢都有幫淺藍媒體寫野

嗰面個tone 會同光明頂/蘋果有唔同

即係見人講人話 見鬼講鬼話個隻

佢69 前最落力反對送中

某程度反映佢背後商界金主取態

616 後佢力主見好就收

2014 年佢支持袋住先

而家連曲巴心情都無

19好睇邊個俾錢佢寫嘢架

19話佢係講D難民難免會同黑幫有衝突比黑幫殺
要搵返原聲帶出黎成段聽返先知佢真係講緊咩啦

紙巾包頭 對 燈神
好難揀

我覺得佢兜姐有曬引文好難假

梁文道
學聯咪手紹膠樽
豬閪迪

大佬
講100樣野實有幾樣中架啦
日日鳩up 呃view 呃錢 成日嘩眾取寵
已經無再睇

臨立會要拒絕委任個系列分析得勁好
反駁曬所有對面嘅論點

其實你睇呢啲係為咗睇佢中唔中咁你真係一個都唔洗睇

唔係 菲律賓單野係英文寫 喺HK Magazine登

唔洗做咩我都想好似燒山咁

又唔等錢用

等死咁樣

成身apple野 後生唔努力 老左就碌柒

燒山後生努力 到老左on99等死

所以咪無再睇

燒山小氣到

竟然，記錯左sor

老蕭上個月頭就講緊用擂漿棍桶19屎眼一連出幾條片炮轟19啦

其實如果你有認真聽嘅話，燒山唔係想像中咁燈

老燒話當年64同機槍掃射平民為平息最好方法添

完全無撚得駁，所以個個留任派都扮睇唔到，冷處理

真材實料預測獲獲都錯咪即係冇料到囉

應該想估中再寸燒山咁易估都唔識估

點知蕭生同邊 一齊估中都冇所謂呀

點知一齊錯

搞到冇晒形象

老蕭當生意咁做咋
你粗計佢呢兩年至少cap左千幾兩千萬啦至少

呢個我有聽原話，絕對係斷章取義，係蘋果造鳩老蕭
蘋果當年2012年選舉為左打壓人力，真係無所不用其極

燒山係有少少認真左，19果d抽水節目特登偏激d迎合聽眾姐

最好就係搵番條原聲帶
而家我地屌鳩老蕭全部都有佢親口講出黎既片作證
你地屌19就淨係拎老蕭口講當證供
光明頂網上有陣晒20年來錄音唔該你地做番功課cap個日子出黎一齊聽

有片為證尋日有人post左條link有佢成段對話

師兄撈緊咩

搵到，大家自己聽自己分析

佢話係“最好嘅方法”係指代入中共角度，用呢種方法鎮壓已經算係最低成本嘅解決方法；唔係真係贊同要開槍掃射群眾
當時呢個節目長毛都係隔離，如果燒山真係咁嘅意思，長毛都同佢反左面啦

唔係抽水 係想寸蕭生點知自己都估錯

笑到我傻

拉

師奶囉

邊段先係，頭兩端俾人remove左wor

陶傑會識自嘲
燒山唔識自嘲 淨係識發老脾

下面有聲帶downloaf
11mb加埋

諗住借燒山黎掩飾自己估錯

19尋晚唔認有講過話支持用機關槍掃射難民同推難民出公海

係 事前牙刷刷柒左咪話咩有人搭左沉船
關燒山鬼事咩 私怨入燒山搭沉船

如果講想用啲啲疑似黑材料嚟人格謀殺人,老燒自己啲黑材料仲多
炒股莊家,種金,生意金主同大陸有關.......
同埋之前17國語言點睇都係燒生錯
唔好各打五十大板,講到兩個一9樣

屌, 原來真係講旅遊VISA會加價影響香港人, 痴撚線

幾十歲人嘈乜9吖
兩條小器9
簫生呢一兩年都擺脫左唔做左膠啦

蕭若元唔係好串嘅咩 搵人打陶傑囉
一舊水一拳ok

話燒山燈只係當都市傳聞咁睇，搞笑用

連登好多人真心信架

呢個其實好哂鬼氣
光明頂成日話邏輯分析，結果係呢d位就賴燈力沉船
估唔中其實好小事，自持理性但又用d咁無稽的理由抽人水，為左令自己好受就要人地難受，呢下真係低端左

利申聽光明頂多

2015-09-01

05:33~0700
輯錄：

鮑偉聰 ：但係其實依個難民潮就唔係依家先開始既，係11年橫渡地中海去歐洲既難民潮已經開始，而當時最多接收難民既國家係意大利，因為係第一站最近係響西西里島，咁當時意大利其實就人道立場黎既，就唔會好似匈牙利咁出軍隊而家就唔比去既。
19：唔緊要，你咪叫西西里嗰度啲教父大哥啲手槍呀輕機呀喺嗰度同啲難民展開巷戰囉。
鮑偉聰 ： 佢又唔會喎，意大利好得意架喎，依個真係福利國家，因為佢呢對於難民依啲有人道既立場，咁所以因為政府既設施不足，佢竟然可以外判去比中間人道機構去進行救援，例如一啲非政府組織每收容一個難民係津貼35歐元一個月一千歐元，咁所以喺嗰陣時開始依個沉重既開銷就意大利政府找數。
19： 即係意大利納稅人找數啦。
鮑偉聰 ： 但係好多既依啲既錢唔係真正落左去難民既肚裡面，就係依啲中間人依啲救援組織，好多時就係肥左中間人。

笑人估錯 點知自己估都係唔掂

認估錯咪即係認衰仔？

老西都唔認 拉埋燒山當燈到

一齊受把 燒山先咁火

1.先撩者賤，有因先有果
2.有人搧動宗教種族，企圖借刀傷害他人
3.一個成日單單打打抽水，另一個認真回應

睇得燒山多覺得自己好快痴線
成日係度自己講自己笑

19英藉
燒山準台藉

屌愈睇愈覺得自己無用

人地後生辛苦老左變左9up佬 冇負擔

自己後生唔努力

唔通又人笑自己又笑咩

笑完又要諗將來

兩件都係垃圾，不過如果真係要揀一個我會揀19

19寫/講既野，間唔中都有少少有營養

燒山除左燈，全部都係垃圾

係 不嬲當清談節目 唔明點解有人咁認真

6:40開始聽，呢個台都可以做證

19係真小人，我鍾意！

撑19，老燒正一小氣惡毒老人。一啲氣量都冇。

陶傑文筆，學識都贏蕭生10倍啦(粗口除外)
歐洲難民嗰次，陶傑一早預視會出事

聽返原本第一手史再分析好過聽依的花生台之派既流既人既評論。

19難民左膠問題上屌打燒山啦

一定係燒山>>19

邊秒原文係咪真係咁講？

佢真係範範掂
係而家太老先成日柒

身為連登仔，緊係食花生睇戲啦

撐19
佢估中解放軍出嚟執磚
令我覺得佢係先知轉世

屌

等緊佢郁